HKBN 你有咩問題 一個鐘死十次

你有咩問題

一揾新聞發現原來係慣例 屌

屌那星我今日新買router以為router問題係咁刷個firmware

宜家連唔到上香港網頁，斷線中…

我一個月畀兩舊水㗎

4點過後正常未，我屯門暫時正常

6月9號上唔到網點算？

唔去